學資申請 summer sem

想問下summer sem個陣有一科retake咗
之後我收到新學年嘅資助額通知書
但佢無包埋summer sem retake個一科嘅錢

到底係無得資助 定要另外申請
打過去無人聽